點解美源髮彩會變咗古天樂！！？

因為曾江無用佢好耐

古天樂會唔會又做30幾年代言人咁

個樣好膠

曾江話無睇合約條款先係咁,古天樂唔會啦

美源髪彩又要咁厚面皮用足幾十年先好撚野

簡單一按 極速梳柒
成日睇錯

聽到「仲用緊以前個隻」個陣真係笑左出聲